買唔到配件跪求分享豬咀秘技

又係我呢個八婆仔，最近越黎越多手足用豬咀代替口罩，豬咀配件濾棉都搶得七七八八，買到蓋又買唔到個盒底咁點算?

係呀，講緊3M 501+603+5n11囉!

之前好多手足都用過6006+5n11+501呢個組合，而家支那肺炎其實夾埋個濾罐用係好嘥料，有N95級數嘅5n11已經足夠，但係臨時臨急又揾唔到603點呀???

揾個用過用完嘅罐挖空佢咪得囉!
個罐裡面全部都係活性碳粒粒，再用過濾紙夾住嘅，只要用個尖咀鉗先篤穿個圓形底，漏咁啲活性碳粒出黎先，然後面嗰張過濾紙就好易篤甩佢㗎喇，最後用你自己嘅方法將嗰兩張過濾紙分屍拎出黎就大功告成!

記住戴口罩戴手套先好整呀，用過有毒㗎! 當然要洗乾淨先用得啦

得咗
。
。
。

你哋仲有咪秘技分享呢?

唔換罐唔得咩

都得嘅，重啲囉，同埋個罐就算平時去街唔係濾毒氣都有壽命㗎

謝謝八婆仔
我周圍搵緊603

咁我可以買個平罐同5n11 返黎
501 可以3d print

不如問吓其他手足有無唔要嘅罐，FA同記者應該有好多

話說我係美馬買左套
3M R6023 Paint Respirator Supply Kit
入面有對6001 罐加 對501 加四塊 P05 filter. 都只係21USD.
(收貨發現有塊filter勁污糟, 似係比人踩過再pack返, 搵CS, 佢全套 refund)

重點係, 21USD 呢套野係好抵. 因為P95 filter (比5n11高級) 或 N95 filter 已經要 USD$2 一塊. 佢包四塊再加對 501已經要十幾美金...
而棉同501如果你冇基本係必要買.

即係幾美金已經有對6001罐.
6001罐好處係, 非污染環境其實佢有效期有成半年... 個人認為唔換都得.

P100 2091K 韓版 55蚊 1對

不食人血饅頭 成本價 不議價 謝謝

支持，有機會試下

有幾套呢類combo 幾抵

不過5n11 而家都唔係平